我建議和理非一人帶一張槢凳

我覺得有需要改革下遊行嘅物資
遊行次次都行咁耐
一定會行到好攰
特別係前線嘅仲邊有力打仗

槢凳主要目的係比前線
用黎休息

所以我認為以後物資站應該要有大量槢凳
今次將會係和班非最有力嘅幫忙

推